{
  "quiz": [
    {
      "question": "Em que ano a primeira temporada da Fórmula E foi realizada?",
      "options": [
        "2012",
        "2013",
        "2014",
        "2015"
      ],
      "correct_answer": "2014"
    },
    {
      "question": "Qual cidade sediou a primeira corrida da Fórmula E?",
      "options": [
        "Pequim",
        "Londres",
        "Nova York",
        "Paris"
      ],
      "correct_answer": "Pequim"
    },
    {
      "question": "Quem venceu o primeiro campeonato de pilotos da Fórmula E?",
      "options": [
        "Nelson Piquet Jr.",
        "Lucas di Grassi",
        "Sébastien Buemi",
        "Jean-Éric Vergne"
      ],
      "correct_answer": "Nelson Piquet Jr."
    },
    {
      "question": "Qual equipe ganhou o primeiro campeonato de equipes da Fórmula E?",
      "options": [
        "Audi Sport ABT",
        "DS Techeetah",
        "Renault e.dams",
        "Mahindra Racing"
      ],
      "correct_answer": "Renault e.dams"
    },
    {
      "question": "Quantas corridas havia na temporada inaugural da Fórmula E?",
      "options": [
        "10",
        "11",
        "12",
        "13"
      ],
      "correct_answer": "10"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do fundador da Fórmula E?",
      "options": [
        "Alejandro Agag",
        "Jean Todt",
        "Bernie Ecclestone",
        "Stefano Domenicali"
      ],
      "correct_answer": "Alejandro Agag"
    },
    {
      "question": "Em que cidade foi realizada a primeira corrida noturna da Fórmula E?",
      "options": [
        "Londres",
        "Pequim",
        "Diriyah",
        "Roma"
      ],
      "correct_answer": "Diriyah"
    },
    {
      "question": "Qual fabricante de automóveis foi o primeiro a anunciar sua entrada na Fórmula E?",
      "options": [
        "BMW",
        "Audi",
        "Jaguar",
        "Nissan"
      ],
      "correct_answer": "Jaguar"
    },
    {
      "question": "Qual temporada marcou a introdução do carro Gen2?",
      "options": [
        "2017-18",
        "2018-19",
        "2019-20",
        "2020-21"
      ],
      "correct_answer": "2018-19"
    },
    {
      "question": "Qual é o nome do troféu do campeonato de equipes da Fórmula E?",
      "options": [
        "Troféu FIA",
        "Troféu E-Prix",
        "Troféu Julius Baer",
        "Troféu ABB"
      ],
      "correct_answer": "Troféu Julius Baer"
    }
  ]
}